有無人記得跑online 張敬軒首 「雪花抄」

啱啱上youtube先發現唱咗live
好感動 啲回憶翻曬黎
以前一入game係可以set定一首歌 我每次都淨係set張敬軒呢首

人生太短出手要更大

演唱會尾場，現場聽

好葡萄
好想睇佢一次演唱會

無啦啦話唱果下真係嚇親
因為佢話過攞唔到個版權
btw今年入行20周年應該會再開，爆得唔勁的話
希望你去到

剩係記得屎塔肥果首

皇上

推 無人聽？

要玩雪女

尋找雪女的故事

中學低form回憶
以前每日放學就係諗住同班同學打機
人大左 連打機嘅動力都冇 淨係好想人生快啲過完

雪國那裡 有花開過嗎

還是世界太冷了 開不了吧？

最多歌的online game?

花開遍雪地上 冰封卻漂亮
祈求南極開個雪地牧場 未妄想

有
早幾日先聽完
好有回憶

有

就似櫻花抄看雪國長出鮮花
她即使年華漸遠對著夕陽

之前聽完演唱會version 就即刻dl返跑online嚟玩

真 細個玩online game 係最開心

跑online真係好多回憶
以前補習完會去 7仔 ok 買戲谷點數卡

我記得 係有 藍色 綠色 紅色

藍色最便宜 紅色最貴

你碌鳩就短

想知依家仲玩跑online既人係咪得返老餅

童年回憶